悶咪入嚟傾下計囉（23）誰又騎着那鹿車飛過

入嚟傾下計啦！

1001開post

留名

圍爐

悶就死去訓覺啦傾傾傾 傾你老母咩

冇人

節日特別覺得寂寞

有人

有人陪

hi

訓覺師

聖誕快樂

今晚煮咩

冇煮食咗個印度咖喱羊肉飯

真係慘過翻印度

但唔凍

因為寂寞在流動（凍）

歌詞黎
枉你仲是但求其愛

好好食，不過辣到咳

我知啊，咪話你講到好型lor

梳囉 怪錯你

熱氣啊

條街多人到好似無疫情咁
隔兩三條街就有狗
世界真諷刺

我呢d毒撚留喺屋企
唔知出面發生咩事

就算發生咩事都唔會關毒撚事
請放心

係，勁熱氣

有你呢句放心哂

又話口潰

而家已經冇乜事了

咁你呢

夜已深

平安夜唔平安

期待

聽朝姐……

聽日t豬你

好啊

你會唔會一日打爆

有地圖的....

你捉邊隻

0537

明明就係0538

gay

我入黎啦

個個都出哂街
有人陪

有人蝦你？

今晚冇人啲毒撚去曬邊

你仲好講

打緊機

上癮了

仲以為你勁快打完

快講
你用咗幾耐！

我女神好靚...

我男神仲靚

me mo

一個禮拜

我今日先第二日，邊有可能啊

你出現嘅時間點好可疑！

有無人想同我朝早去飲嘢

冇

攝時間

不要想太多。

你想引導我講你心目中個答案？

唔洗做咩

做咩

以後或不會再見
到底我也是高傲的成年

好聽

番工

啱啱收工？

對

cls……咩工嚟
日日都係咁？

輪更

我訓先

攰

呀料靚到....

我戀愛了

戀愛是雙向的

我哋就係雙向

佢咪單向

翻工肚痛

咁多工

有冇人

想呻

好悶

Hi

屋企好撚多問題

咩事

老竇出去借錢包二奶
60幾歲人 户口得返100蚊

咁慘 媽咪點算

佢都冇諗住養老婆

但知道都會唔開心

做咩啊

已經唔開心咗成年幾
最唔明就係我老母仲要幫佢講好說話
話咩 佢就算對你幾差 佢血緣上都係我老竇
痴撚線 佢當我係搖錢樹炸 冇錢咪問我借
仲話要我哋叫返聲做老竇
真係唔撚明佢個心係諗緊乜鳩

有無搵過條仆街嗰邊嘅長輩親戚，幫手叫佢唔好再搞你地

Miss me?

ofc

講過 冇用

都冇計 一係就搬走啦

幫你bin鳩佢

終於做到早睡早起

最近都早睡午起

姐係幾早

無用架，唔撚理反而最好

已經同老竇講咗 佢寧願要個二奶都唔返嚟

屌
佢唔問二奶借錢

又係毒撚迎新年

朝早六點有時七

唔係完sem咩
你2個搞咩

前排有野煩好彩依家還好 佢就陪我一齊煩

我最鍾意拉埋frd落水

唔後生 好老

海邊好撚凍

想出街
有冇人出

想出邊先

去邊

🖕

又係落床嗰下冷親

無人，連無敵都唔見咗好耐
無人陪我鳩

落街行個圈咁

行完未

冇落

典解啊

岩岩先收工

凍

咩叫返工

未

屋企啲窗閂哂 然後開5分鐘暖氣就暖到

都話窮，無暖氣

大西北好𠹌凍

sor 唔記得

想露營個個fd今晚都同女露

賣身做ptbf，有無人搵我

難搞wor⋯⋯

收平d呢

唔好 會窮

你搵我，原價8折

怕

今晚有無活動

no

大家都係toxic J

有夢的toxic J

好灰

新一年願望係有錢做手術同生意興隆

生意興隆

新年希望快樂

新年快樂

諗起新年目標
你問我答

新年快樂呢度已經冇曬人

有我

訓3個鐘又醒

毒

俾毒撚話毒

加多個笑鳩我

新一年要繼續成為大集郵家
做到手術
身體健康
生意興隆
祝大家都新年快樂！

好耐無見！

一齊打佢

日文

想聽聖誕頌歌

back number？

着2件覺得還可以

靜到

係 每次聽都覺得拍拖了

挽歌改詞都唔錯

就係聽開佢

奏樂悠揚但你未同場 猶盡興致未央
上年12月同佢斷聯絡後聖誕聽到sad到

從靈魂伴侶成為伴侶

準備上山晨操

打交？

上山行去海邊

發生咩事

做運動姐

嚇屎人咩

又去左行山

一齊囉
但我腳有事 行好慢的

我個時差好嚴重
可能下個月先好返

你估我好好咩
我都係朝早10點幾訓 6 7點醒 行完山翻去就訓

宜家6，7點已經天黑
我怕怕

關咩事 朝早行

以為你訓醒先去

行完山就翻去訓

唔會肚餓咩

食完野先行

消化唔到

唔係應該食完野行下有助消化咩

德文好難

人？

here

咁凍係海邊翻工真係唔係路

珍

呢邊咁靜嘅？

我都想知

可能呢排吹水po太多

可能啦 但黎黎去去都係咁多人

[有圖] 咁凍去沙灘野餐先係真男人

咁凍係海邊做野係咪都係真男人

因為無你

極度唔開心

強烈譴責

?

啲黃嘅家長個個都好好

女神

男神

想同你食飯

你咁忙

你上次都多咗好多嘢講啦

頂

你都見過我咁多次

都會尷尬的

怕咩喎

悶

毒撚太耐冇講嘢 唔識講嘢

漫

唔會的

佢喺到點會

無人

最近點啊？

不太好
你呢

推

冇人了

是的

個個都走曬了

是 聖誕嘅po到依家推到一半都冇

因為一路都冇人入嚟個個生活都多姿多彩

新人lm
就快悶死

有咩做

真

唔知
一條友打機打到就死

我都係打咩機？

Fifa

自己一個？

今日冇frd on

係呀

玩其他game囉

不管周遭多少挖苦與嘲諷
還有這裡會像棲身太空
和你痛又快地進入黑洞之中

脊醫好𠹌貴
但俾佢拍左一兩次終於有番行路嘅感覺

牛牛

點先可以無咁易中意人

唔好見面

第一次見就拖手屌

ching好勁
你咁樣惟有讀多d佛經 平靜下自己

戒酒咪無事

鍾意人咪去試下lor
不過我就唔會

真上個都無得做朋友

有上次教訓都敢玩

岩岩識wor ching

咁悲觀主義

我都係
所以我咪話酒精是個好東西

飲左先唔係

又唔好講得咁難聽

聽過未去過

想獨自去

量力而為

i am weak

weak

心癢 67了

人少唔怕講出嚟

嗨

起身了

個心鬱住

見到自己鍾意咗兩三年嘅女仔，見住佢同已經一齊咗六七年嘅男仔分手，到單身，一直friend zone我。到普通男仔fd喺佢ig story出現，好辛苦

好想講一句：我真係好好好好鍾意你，每一舉一動都令我心動，沉哂船，明知要move on，明知你會fd zone forever，我都好鍾意你

最好嘅方法係識另一個

沉船

又係理性< 感 嘅時候

試下令自己充斥住憤怒

點解
仲約緊佢下星期

ching 咪玩自己

人靜落嚟就諗起佢，一諗起唔係屬於我嘅時候就...
單獨約又肯出嚟，又願意覆我...

快啲覆我幾時好無

做其他嘢分下心

見到佢online唔覆都幾灰

唔好咁上心

有無睇上面
一個星期就出事

點沉發

未見過你
沉仲有分方式架咩

係，我好快都潛水

咩

識下其他女仔